其實今晚利記唔只係輸左俾屈福特咁簡單

不敗冠軍只應爺爺有

The one and only one -- Arsene Wenger (阿辛．雲加)!!!

爺爺

it's yaya time!!!!

不敗呢個詞語永遠屬於爺爺

係 不敗奪冠

我係利迷都登阿迷開心，雲加

不得不佩服雲爺爺
兩年前曼城咁強都無辦法不敗
應該都真係前無古人 後無來者

The one and only

yaya

根本雲爺爺最強

04多好，全季不倒

柏金亨利高爾我遇到